
                      Incluso más efectos especiales en el espectáculo y el espíritu como Superman lucha con tres supervillanos de su planeta natal, Krypton. Quizás no sea tan bueno como el primer Superman, este ofrece más acción y se ríe un minuto.

Pero la mezcla es prácticamente la misma, así que no hay mucho que pueda salir mal.
        
            